---
title: "Om Søk & Skriv"
date: "2012-03-19"
tags: 
  - rettigheter
  - "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0"
---

# Om Søk & Skriv

Søk & Skriv er laget for alle studenter som ønsker å lære mer om informasjonssøk, studieteknikk, kildebruk og akademisk skriving, uavhengig av studiested og -emne. Du finner også eksempelsamninger for referansestilene APA 7th, Chicago, Harvard, MLA og Vancouver.

Nettstedet blir kontinuerlig vedlikeholdt av en redaksjon for å sørge for kvalitetssikret og oppdatert innhold. Søk & Skriv er et samarbeid mellom bibliotekene ved Høgskulen på Vestlandet, Universitetet i Bergen og Universitetet i Oslo samt Institutt for filosofi og førstesemesterstudier ved Universitetet i Bergen. 

Den første versjonen av Søk & Skriv ble publisert i 2007. Nettsidene har siden gjennomgått to større revisjoner. Revisjonen i 2012-13 ble gjennomført med prosjektmidler fra Nasjonalbiblioteket.

I forbindelse med revisjonen fra 2020 vil Søk & Skriv-redaksjonen rette en stor takk til redaksjonen i VIKO for tillatelsen til å gjenbruke EndNote-informasjon fra [NTNU Oppgaveskriving](https://i.ntnu.no/oppgaveskriving)


## Rettigheter til Søk & Skriv

Opphavsretten til produktet Søk & Skriv tilhører institusjonene UiB, UiO og HVL.  

<a rel="license" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />Søk & Skriv er lisensiert under <a rel="license" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 internasjonal lisens</a>. Andre institusjoner kan fritt ta i bruk nettstedet Søk & Skriv. Ved gjenbruk av innhold eller deler av produktet forutsettes det at nettstedet krediteres som åndsverkloven og god skikk tilsier.

Redaksjonen tar gjerne imot innspill og forslag til forbedringer. Nytt materiale vil vurderes og kvalitetssikres av fagredaksjonen før publisering. 
